消息：政府最快今日收緊防疫措施 食肆限每檯最多8人

據悉，政府最快今日公布收緊防疫措施。消息人士預計，卡拉OK、表演及戲院等活動場地的限制人數會收緊，而食肆將限制每檯最多8人。

Good

繼續唔L封關

8個人一枱咁多4個就差唔多

茶記粥舖一枱都坐唔到八個
有乜用

封關救港

宴會點算

8個同無限有咩分別, 圍數計, 有幾多%係超過8人呢

呢多次婚宴家族

唔準搭枱先實際
點解D官諗唔到依點??

海洋公園笑而不語

林鄭媽媽咁叻度到依啲橋
今次一定冇事啦

一樣8人一檯

書展

一枱限八個人，有撚用咩

禁止外出進食算啦

書展照開？

因為高官食飯唔洗搭枱

禁雙非兒童先啦